泰博為lunch哥討回公道！！

講得好好

手足

好岩 唔反了

痴埋一堆都正常架啦

你地咁撚鍾意造神吖嘛？依家現眼報啦

咁大件事冇人講？

講得好

熱狗出街係咪唔戴口罩

弱智為弱智平反

弱智講嘅嘢你都駁唔到？

推

做神既係一批
但一開始就反佢既都大把啦
咩二次欺凌
不嬲都覺得個白卡佬唔係自己人

百貨應百客
佢想受觸目
有班傻人撐佢

又割？

我隨便搵都一大堆啦

當年屌鳩david嘅人？比人圍屌，屈毛、block咋

割乜鬼
實有人支持同唔支持架啦
你要搵都一樣搵到人係反架
你都係想引戰姐

佢又錯唔晒吹漲

造神係咪講緊捧鳩達？

引乜春戰，你睇下啲圖啦，明顯見到當時風向就係絕大部份人支持lunch狗，咁樣你都要拗話一開始大把人反佢？

泰博勁公道

有冇樓主咁公道？

事實根本真係好多人見佢係智障就推佢落火坑
黃藍是政見 健全是良知
唔想要智力有問題嘅人喺我陣營囉
如果唔係咪顯得出智障先做黃絲？
希望反嘅人係真係親身理解而唔認同佢嘅所作所為
而唔係人云亦云 見佢智障就排斥佢

熱狗永遠都係人反我撐 人撐我反
悶唔悶d

面對黃絲造神事件 我會選擇跟樓主 佢話沖就沖佢話退就退

尖咀等船趣事：連小朋友都恥笑班狗

好過你條傻鳩係到作故仔呃傻西正皮

呢次熱狗1分

下 佢地由頭到尾都撐侵喎

熱狗死全家 屍骨無存

咁佢有冇講錯先？
時事台永遠都係柒嗰邊你唔講？

第一次認同熱狗泰

樓主又整陷阱

唔會退啦，道理喺我地嗰邊。

所以黃絲帶咪抵比人笑無政治主張
熱狗從頭到尾無幫白卡佬做神，叫大家保持距離。而加班黃絲知白卡佬其實attention seeker就急急腳割蓆

其他講得啱 不過熱狗 拉

陳雲：星期日講道。在愚民被口罩和疫苗佔據話題的時候，富豪正在進行人類有史以來最殘酷的財富掠奪和企業吞併。富豪在搶你的錢，政府也用防疫補貼將你的稅金轉贈富豪集團。
到一無所有的時候，愚民會覺醒。到時，需要的不是口罩和疫苗，而是眼罩和麻繩。
繼續戴口罩吧。愚民本來就該是沒面目見人的。

又中啦

最撚嘔心係cctoy有班人撐佢保持運動熱度
咁點解唔親身去支持而由個白卡仔自己一個搞

無間道大成功

咁要屌埋當年新西果5萬幾人

熱狗 = attention whore

我諗好多人睇都唔睇就屌左先

熱狗：做神果班正一on9仔

同一時間，熱狗：國師又中 教主好嘢 泰博講得好！

一單還一單啦，lunch狗明顯係你地柒左

收皮啦死熱狗

駁唔到就訴諸人身

黃C 龍頭蘋果同立場日日報佢，有份造LUNCH 哥出黎
依家就割席

一開始，我的確叫人唔好反佢，但用時都唔好俾credit 佢。而家變咗藍咪反

睇comments都知黃絲唔會反省，有咩事割咗先再企喺高地
咩話?撐lunch gor班人唔係我唔關我事，我係黃絲，所以黃絲無問題的
同班支那佬有好嘢同胞，無嘢就港燦差唔多撚樣

咁泰博今次真係講得啱喎，同意佢觀點就算係造神？

黃C 習性，盲撐完就光速割席

你邊位呀？

Hocc真係永遠都係後知後覺
終極左膠

夠鐘課金俾你教主鳩達喇
唔係就睇唔到佢地嘅神邏輯

你咁問人地點答你

感覺就係樓主透過蟲泰整個trap 出黎, 屌邊個都係, 樓主都可以立於不敗之地去屌番佢
咁去擦存在感, 又有咩分別?

btw, 有關蟲泰既post 我一律負皮

佢淨係識跟風人云亦云，似足時事台

我住美國，課唔到金比佢

咁你要問返熱血公民成員

又屈整trap
你地啲被迫害妄想症真係好嚴重下喎。

lunch仔真係有精神病, 走向極端

講錯個啲唔講？ 佢留係議會做中國人嘅走狗你唔講？

你算唔算做神？

我由頭到尾淨係講緊今次佢講得啱，你拉埋以前啲嘢黎講，屈我造神，你係咪弱智？

遊戲王咩
Trap 你老母

咁你拉以前啲野黎講又係咪弱智

我點樣拉埋以前啲嘢黎講呀又？

下 你講lunch狗可以拉埋以前連登啲po嚟講

點解我講泰狗唔可以拎佢以前啲嘢講？

多人做乜 佢就做乜
人地講乜 佢就執口水尾

Lunch狗呢度係同一單嘢黎喎，佢由半年前左右開始和你lunch跟著比人捧上位吖嘛，你識唔識分架？

成日造神拍手掌呀拿
推得愈高仆得愈甘

左膠

得得得 你話唔同咪唔同囉

兒燈閪不嬲嚴人寬己雙標典範仲覺得自己代表全港我至叻

吓？又駁唔到就消極回應逃避論點？

黃C見到lunch狗唔對路 會肯急急腳割

熱狗見到國師唔對路 會懷疑自己係咪唔夠智商門檻 然後即使唔明佢up乜都照樣share

嘩你講到割lunch狗席係好叻好醒嘅一件事咁喎

唔諗下邊個將佢捧到呢個咁唔應該嘅高度？

而家我就係針撚住蟲泰呢個柒頭 係咪唔撚得？

我就係對人不對事 對住呢啲仆街賣港賊 洗撚客氣？

駁吾刀

樓主又戰全世界

你訴諸人身係可以嘅，不過唔會影響佢指控嘅真確性

就算鄭松泰係十惡不赦千古罪人都好，對於lunch狗呢件事上佢真係冇講錯架喎，係你哋班傻鳩捧左隻精神病人出黎做kol

樓主為公義而戰，鍾意幫弱勢社群平反昭雪。

但係lunch哥真係正柒頭

同鄭松泰一樣係弱智閪扮撚哂野

熱狗：係被黃屍迫害到要戴口罩，同港共無關，千錯萬錯都係黃屍嘅錯

如可分身飾演自己？

我代陳雲答你：我係話唔好尻戴

至於咩叫尻戴就我都唔知

泰博雖然講野公道 但你話佢弱智閪又真係駁唔到
唔似上面條柒頭對人不對事仲要懶醒咁

松泰七一帶路 你係冷氣房玩分化

我有捧過？我屌鳩蟲泰就係有捧？

咁你同班無腦黃淨係識屈毛有咩分別？仲以為自己高人一等？

弱智唔可以帶路？

弱智david哥和你柒 咪又係帶住班黃媒記者周街走開live

照你咁講 dead body同埋毛嬸夠講過一啲啱嘅說話啦

但呢班柒頭泛民係賣港 講嘢無任何參考價值

而蟲泰都係一樣

hocc 真係好撚柒

午餐哥係何志光面前只係小菜一碟

又block多件

收皮啦建制熱狗

一個做低黃毓民

一個做低中立場+毒果+hocc

得啦 死熱狗
你訓撚咗成年？唔係唔知佢係又屌唔係又屌呀？
總之乜都係「黃絲」嘅錯 熱狗永遠都唔會錯 因為唔做就唔會錯! 黃絲帶口罩係錯 熱狗帶係道理

唔係黃絲帶 香港今時今日點會搞成咁

勸樓豬唔好再扮客觀 你條狗尾已經露曬出黎

照你咁講
全世界都係垃圾

反映黃絲跟風煽情唔求真的劣根性

：就係你地啲恐怖撚喺到縱容政府，我地先要戴

咁講啦當初連登咪又係撐lunch哥多
係後期開始膠化先變左lunch狗
當時讚班狗幫佢擔遮果時先開始多人覺得有問題咋
下下當人預合未來咁樣話人後知後覺
你又會唔會十幾廿年前就反定11哥?

你講咁耐都冇直接回應過lunch狗呢單嘢，淨係不停攻擊泰博係冇意義架喎

係咪佢講得真係啱，你駁唔到呀？

我點知你有冇捧，你冇份捧又衝出黎駁嘴做乜柒？

咁可以聽邊個講嘢？

哦，好，你開心就得

泰博真係勇武又有腦

有倒插國旗嘅勇
又有分析時局嘅腦

同意
開始做戇鳩嘢咪屌囉，賞罰分明有咩問題

仲有發動圖戰嘅牙滿

自己搵唔到啱嘅人聽就要夾硬搵個奶共嘅聽？咩邏輯？

更何況，呢樣嘢要睇埋你政治取向㗎喎
咩都幫你搵埋，洗唔洗餵埋你食mum mum？

今次真係駁唔到

你訴諸人身，因人廢言呢樣嘢本身就係錯架啦，學人講邏輯

唔知你又講？仲柒過屈毛黨

屈毛黨起碼識柒咗就潛 你仲走出嚟駁咀駁舌

你同我道個靚歉 我咪會慢慢同你解釋囉 柒頭

吓，我有言論自由架喎我鍾意講咩咪講咩，屈你咪屈你囉

依家我擺明屈鳩你，你條氣唔順牙？

樓主又講得冇錯
你無啦啦突個龜頭出嚟對號入座做乜

因人廢言有咩問題？

挖人黑歷史用嚟反對佢嘅論點 呢樣嘢熱狗最拿手啦

Deadbody講咩都達一句deadbody 呢啲咪因人廢言囉
沈旭暉講咩都達一句大灣暉 仲唔係因人廢言？

Btw好撚憎呢兩條友 所以唔好諗住又屈 講定先

唔經過之後發生嘅事 你根本唔知原來佢係有情緒病

咁知道之後 都冇人再推佢去死啦

依加虫泰條撚樣 只係借機想抹黑「黃絲」姐
講到係啲人搞到佢宜家有情緒病 都戇撚柒鳩 本末倒置到 但都引到樓豬依啲傻閪信

駁唔到就潛啦 我專係以撚熱狗為樂

而家好開心 搵你消遣下好撚爽

條友扮唔care啦實際上比我批中佢有份捧lunch狗，串到佢應一應，唔係洗鬼咁嬲咩

無證無據 你仲低級過屈毛狗

你駁左乜訴諸人身仲大大聲，你有冇學過批判性思考架？

Define一下批判性思考
唔好達一個term出嚟就以為自己識用啦

問題咪傻鳩囉，仲懶係好有道理咁學人做判官（笑）

屌 樓主你同班弱智連登仔講道理
哂氣啦 佢地成班黃上腦變撚左小粉黃 同小粉紅相差無幾
成堆垃圾黃衛兵 講事實又不敢面對

屌原來你冇學過，唔怪得覺得因人廢言冇問題啦
唉你認真啲讀書上大學學下先啦

多謝你支持笑鳩熱普城

連define一下都唔識 傻西瓜
你老豆老母供書教學 教咗個柒頭出嚟

原來你覺得我係佢地fans
串鳩佢地我會痛？

你生癌 無得醫 死全家啦
屌你家母
順手block鳩埋你，係咁先

我冇柒到呀 我當時中立
不過我唔會馬後炮攞存在感啫

你再人身攻擊都只會只顯得你品格低劣

真心，建議你學識點樣諗嘢先。

中立撚呢招都出埋唔敢認仲衰撚過藍絲

熱狗同 lunch 哥都係垃圾

真係駁唔到,黃絲專棒on9上位,dead body,香蕉奶,龍門,大J,Tommy,真係星光熠熠

你喜啦 只不過正常人應該一早unsub哂奶共狗嘅fb

fb創辦人朱克伯格係奶共，你del左app未？

ok，以後大家一齊食美心蛋糕

你屈鳩我捧lunch狗先 而家叫我唔好人身攻擊

你真係一個笑話嚟 唔怪得你老母要晚晚搵差狗扑嘢抒發壓力

工作關係要用facebook旗下嘅software 呢樣嘢無得揀

但係你關注邊個fb page係有得揀

明未？

你有冇捧lunch狗你心照啦

不過講真你鬧我其實不痛不癢，可以再難聽啲

又嚟心照論 收嗲啦以為自己好駁得

正常，熱狗同David都係想要 attention

哦工作關係就可以用奶共app。

咁你都只係一個為五斗米折腰嘅廢柴姐，無資格屌人奶共喎

五十步笑百步？

係咪熱狗學者
覺得你嘅哲學味好濃
我都有研究開熱狗依種低等生物
佢地會扮到自己好有邏輯 然後講啲好冇邏輯嘅嘢
見到你屠狗功力深厚
駁到樓豬成隻dup尾狗咁

講真你只係一個為五斗米折腰嘅廢柴，無資格屌人奶共

你屌鳩鄭松泰只係五十步笑百步，明未？

90分既熱狗答案
係差個智力門檻

係呀 陳雲工作關係夠用淘寶啦

Facebook係咪中資？唔係咪用得囉

蟲泰夠食美心啦on9

條友只係一個為五斗米折腰嘅廢柴，學人屌人奶共

你淪落到要幫隻奶共狗含，講真都幾慘

戇鳩
呢家屌鳩我哋出嚟做神
我哋講返自己睇法又問我哋邊位
咁你又邊位呀？出嚟開post
你泰博代言人呀？
授權幫熱狗開post呀？

從來無見過有人明確define過「鳩戴」

我問下佢邊位姐，冇惡意架喎，你咁勞氣做乜？

樓豬今日唱咗國歌
叫咗 我係中國人未呀 hi

知道樓豬認做咗中國人後 我終於明白點解佢咁撚on9

我屌鳩你啫
係有惡意㗎
吹呀？

你屌緊奶共喎，講講下又變唔係中資就ok？

連登黃衞兵岀動未
支持david班人去咗邊！

咁又冇所謂，不過你周街亂屌，樣衰嗰個係你姐。

扮睇唔到

原來你都有用fb，咁你都係奶緊共姐，學人五十步笑百步？

傻仔 出嚟做嘢未呀

邊間公司唔撚用whatsapp Facebook呀
有啲用埋wechat㖭

將工作同日常消遣拉埋一齊講已經夠on9㗎啦
估唔到原來你係黃衛兵 做嘢用Facebook都唔可以容忍

笑撚死
你啲傻鳩波台狗柒開
喺到分享經驗呀？

呢條友真係博士？
佢呢段嘢到底幫白卡仔david討回咗咩公道？？

言下之意即係出黎做嘢，個個都要奶共？

我係咪黃衛兵就見人見智啦，不過我見你企高地屌人奶共咁巴閉，想睇下你係咪咁清高姐，原來都不外如是

喺支共考㗎個博士
知咩事啦

各位連登仔，係時候開始要收拾腦袋用您嘅腦力去嘗試批判性思考下啦，唔好再以好評數去人云亦云代替自己啦
同埋唔好再岀關於david呢個精神病人嘅post啦好嘛

留意我講嘅都知 我係mental做咗十幾年
不嬲精神病人做到嘢影響其他人
呢啲都唔應該拎個病出嚟去叫人同情
仲話返人轉頭

咁條線你想點畫, 上至打人殺人 下至射波唔返工
係咪乜鳩都話自己係白卡就好撚慘
唔好鬧佢?

去醫啦屌你老母
無人blame 你做victim
做咗victim 唔聽人講唔搵人幫手治療
邊個責任呀? 屌你老母

原來樓豬都自認係一隻熱血中國狗

仲大顯熱狗真傳-神邏輯 益街坊 ，虫泰承認港共政權 唔係奶共 唔係為五斗米折腰 樓豬亦都唔係淪落到幫共狗虫泰含撚 ，但用fb 就係 !

我真係要重新學過邏輯

黑警有情緒病返工亂鳩打人
又係咪話你逼成 你做成
唔好屌唔好二次傷害
on99

老實講時事台就真係柒開

反加泰集會 撐lunch哥 撐木耳 造神基爾 搵靈探 gta地圖我都數唔曬

次次都係時事台炒車

佢流既係中國人既血

熱狗戴口罩：有需要，係正常人
黃絲戴口罩：鳩戴口罩

唔係好難分啫

工作嘅時候用奶共app就等於奶共
我叫你講下有邊間公司唔用whatsapp Facebook呀
講啦柒頭
自己開公司都要開Facebook page啦 係咪on9呀

而蟲泰係大可以不接受委任 出面無其他工作選擇？
北大畢業博士喎 點會無選擇呀
偏偏佢中個頭去奶港共鞋底 咁都唔屌得？

我從來冇話過鄭松泰唔奶共喎，你係咪搞錯左，我話佢今次講得啱姐

Sorry電話壞壞地 覆咗兩次

樓主：汪汪

蟲泰見解永遠都係最獨特

以前冇咁白痴，g持過唔是錯吧

屌你老母臭閪

依個虫泰fb黎架 弱智仔

熱狗用fb 一定係奶共啦

所以樓豬都係奶共

仲要俾我周到熱狗用連登 唔驚翻去俾皇上砍呀？ 熱狗之恥 又奶共又上連登 我屌你老母

仲學人講邏輯 縮翻入你老母個閪啦 屌你

但我從來冇話過鄭松泰唔奶共喎，你係咪搞錯左，我話佢今次講得啱姐。

點解奶共狗講嘅嘢你要quote？

下次葉瘤講嘅嘢你覺得啱聽 你係咪又會quote？

嘩我勁驚你唔用fb呢張圖點黎？偷人cap圖幫fb宣傳你係咪奶共架？

我quote一句事實有咩問題？
如果有一日鄭松泰話1+1=2，你係咪即刻唔信，要出黎駁嘴？

時事台大把神

第一，我唔會知 因為我唔會follow奶共狗page

第二，假設我見到 我會無視 奶共狗講嘢點解要理？

Lunch 係attention whore
熱狗都係attention whore
一擔擔
拉呢啲post就係啦

咁你眼光咪狹隘囉，魯迅夠奶共啦，你可以唔睇佢所有嘢，你損失之嘛

＃190講啲嘢我都會無視

所以照你話法 如果用fb係奶共 咁你班熱狗用fb咪都係奶共囉 咁同樣奶共 又屌乜撚嘢人奶共呀 扮乜撚嘢清高呀 死熱狗 想屈人奶共轉移視線 屌你老母

咁你係咪中國人呀 你都未撚答我 你大佬虫泰話自己係喎

利申 閱讀智力門檻 IQ 50

樓豬唔明 理解嘅
睇佢嘅神邏輯就知

條友笑到我傻，奶共一律唔睇，精神抗共法

我唔用fb。我係美國出世，一律關於中國嘅app我全部唔裝，中國進口商品食物全部唔買。

我唔係中國人，點？

呢件事要屌就屌立場新聞

拎蟲泰同魯迅比 笑撚到我仆街

先唔講文學造諧
當時同而家完全係兩個時代背景 你點定義佢奶共？

係喎 咁你#1 係咩黎
不如回應吓 點解唔屌虫泰用fb喺奶共嘅？

點解你咁雙重標準嘅？
你係咪熱狗黎架？

我send俾樓主嘅，有問題？

我屌你 原來你奶共

樓豬同奶共嘅人有聯絡 所以樓豬奶共
睇fb 所以係奶共

明白 原來樓豬用分身回我 辛苦曬

係，泰博當時係高登捧上天

魯迅後期轉投共產黨幫佢地寫文你唔知？

我個fd係send比我，我都唔知呢個app咩黎，不過覺得佢講得幾有道理咪post出黎。

day one都覺得條友鬼啦,果排日日幾場和你lunch都有人JOIN,佢自己搞一檔出黎自己行

係我奶共，上面落咗命令叫我負責狙擊熱血公民

btw多謝你chock到樓主出嚟，我一直都唔知原來佢係黃絲狗嚟

吓我唔知呢個咩app黎喎，原來係奶共app，咁我即刻同佢絕交喇，多謝你提醒🙏🏻🙏🏻

吃屎啦死黃絲

我完全封鎖你。

無所謂你損失

你知唔知你食相好難睇？

覆到成個弱智咁 又唔敢正面回應 係度用分身 以為呢度social media 呀？我個fd我個fd

add 我fd呀 白痴

熱狗最鐘意就係拎一個人 一小群人嘅講法
套哂落全世界身上 然後覺得自己好撚醒

真係得傻鳩先會quote熱狗言論

留tg ?

邊個係我分身？你屈我用分身？咁呢個po全部反熱狗嘅都係你分身。

嗰個咩ar迷係你分身啦，成日死鑬拿卡

咁我解返完全，封一半先，驚損失。

咁你肯回應 虫泰用fb係咪奶共未？ 點解咁雙重標？ 你係咪熱狗 ？

你肯回應未，我係奶共狗，上面叫我狙擊蟲泰，佢奶共會叫我狙擊佢？

我從來冇話過鄭松泰唔奶共喎，你係咪搞錯左，我話佢今次講得啱姐。

咁即係奶唔奶，好混亂

黃嚟講，你算比較理智

泰博往往都能夠係事情發生後屌醒啲黃絲

其實係 明明佢啲罪證一早有 啲人扮睇唔到